Razmjena vještina (02.10.2010 @13)
##################################
:date: 2010-10-01 14:10
:author: bud
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-02-10-2010-13
:status: published

Pozdrav razmjenjivači!

| Da puno ne filozofiram, subota 13h, hacklab, nova razmjena, dođite i
  hengajte s nama!
| Slobodno dofurajte napolitanke i neki sok :)

Vidimo se u 13h!
